做乜好

做愛

hi

屌你老母

和理非可唔可以爭爭氣

今日美國眾議員通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議員架！
唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

食屎啦

比人吉屎眼未

仲係p牌

靚女

準時到

可以

啱啊

東瓜

聽日記得準時返工

咪癲啦

仲有心情返工 五毛？？

唔返工點捐錢

捐軀

Why not both

don't let go
never give up, it's such a wonderful life